［文學突發］胡蘭成都支持攬炒，同核彈都唔割！！！

《今生今世》
原序：

新近我濃愁如酒，不知要怎樣纔好，就索性不負責任，長日只去街上遊蕩，如為中學生時。隨後忽然又彷彿想明白了，且連這一晌的自暴自棄亦覺得是好的。

縱使不能這樣快就打倒中共，我亦不焦急了。我而且賞識他的好處，如賞識秦始皇的造萬里長城，與其新法，棄灰者有刑。他將來被打倒，亦只是四時之序，功成者去。

《今生今世》是愛玲取的書名，我來日本後所寫。寫的是中國民間，江山有思。對共產黨，是將來勝負之機，決於一髮。且尚須度得過核兵器的世界戰爭的劫數。然中國即使劫後只剩了十萬人，亦文明依然可以再建的。

此書承水野勝太郎先生千金然諾，始得出版，使我感激，而亦感慨。這裏我還謝謝服部轍君於排印時為我校對。

水野先生所做的亦不容易，他說是三分人事七分天，而因尚有著七分天意，所以人事倒也急切不得窮絕。我此書便亦如曹孟德的詩的終篇、「幸甚至哉，歌以言志。」

今生今世！
仲唔係靠我地？
光復香港，時代革命！
P.S 胡蘭成亦有著作《革命要詩與學問》
文學家們，學者們
你地幾時先會好似五四運動咁行出黎，魯迅、周作人、蔡元培佢地企出黎呀！係你地教曉我地認識佢地架！

推

11月2維園見！

走難黎過香港再走去日本

當年邊個唔係走難黎香港
個個比共產黨逼害
逼到依家都仲逼緊
不過一堆學者文學家骨氣都無以前嘅十分一
不過唔完全怪得洒佢地
係共產黨兇險左
比你好食好住養肥班學者 等你抽唔到身先搞到咁
睇下間間大學校長就知咩事啦

用個大漢奸黎做我地文宣會唔會唔係咁好

大漢奸 生係共產黨起比佢遮
喂 講緊普世價值 我地都係咁搵外國輿論幫手啦

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

胡蘭成不嬲被視為漢奸
引用佢首先要解釋一大輪

胡蘭成文采好
三三式文學
而家都仲好多大陸文青追捧 抄襲